未訓既咪入黎傾下計囉（9）

歸位了

大師兄～歸位啦！

報到

早晨～

Yaaa!!!你最快手

留名

好撚抑屈

Bb~

hi bb

毒b

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲喺度嘅覆下我

bb做咩仲未瞓丫

男朋友
你去咗邊呀？
我搵咗你好耐啦！
點解我哋要天各一方？

bb

hello

搵我

我認真

笑咗

早巴

唯一 符合理想的得七歲

你咁花心周圍r人

我都係即興派

衰佬

沖涼先一陣傾！

你仲笑我

都同我差12年

我一齊毒埋一份

我
網上兇狠，真人毒撚

一陣傾

收皮肥婆

可能就喺身邊

等你覆我囉

你都同我差7年

Ok

唉比啲時間啦bb

最慘有啲做朋友嗰陣好成熟，一齊左就見真章

高達仲潛緊

有肉地

係咪你

佢去左渣高達

你係咪12碎？

我話我ex

戲院睇我都ok 最怕隔離冇人

我
零

817上前線追撚含

系牙 小弟升6年班

中鬼就

係呀屌！
又或者處理咩都好成熟，除咗愛情

我覺得取到中間位就夠
有啲位諗野太成熟或者太幼稚都接受唔到
不過講就易 我自己都有時好低b

應該瞓咗啦

唉屌 啱啱明明好眼瞓 去咗個廁所之後醒曬

cls

簡單啲講即係要夾

做咩又咁醒神

起身痾夜尿啦

我記得你！巧威威司令！

瘦多少少

我想訓

O1 想知係咪愛情會令人變得幼稚
佢處理其他野都好成熟

我都係起身郁一郁醒哂

又想拎j圖

就係柯完 醒晒

尔典解有連登户口？
去7仔買卡？

真！好嬲

1個月咋嘛

去警署含榮譽警棍

我之前已經講過認得你一次

蠢野多數反而係我做
不過我比較注重情緒管理
唔鍾意對方講親咩都燥底

好驚睇

你太miss我

sor記錯

你去唔去
追埋你

諗起 鬼修女上映個陣無fd想睇就自己去睇
有d悶

唔拍拖就唔洗煩

係
尤其男仔

我有朋友自己7月14喺屋企開電視睇
真係要比個服字

塞爆你個咀唔好啦

我都會咁諗 有時都好攰下

exex先2年！

唔拍拖唔洗洗錢

你？
你花生米。。。。。

好多ex

各有各煩

自從個次單拖睇完鬼片之後就唔會再單拖睇
自問唔係好怕鬼，鬼片始終都係鬼片，嚇唔到我

咁大個屏幕彈隻污穢野出嚟真係會嚇死人..

所以我係
失戀的冠軍

好串

我陪你啊

佢多數燥底都係因為對某啲事我地睇法唔一樣
但我就諗唔明點解唔可以平靜啲討論

好

燥底又係難頂既。。。

跟機

感情行頭咪蠢囉

想六杯面直接

啱呀！次次出去都忍唔住打邊爐放提韓燒 就嚟破產

self-make?

屌你咩，係呢D時間放美食圖真係好仆街！

我都唔會再單拖 自問都怕鬼 但都係有fd一齊驚 安樂d

冇杯麵

恥笑開始

新仔留名

我都好想有人陪吃

唔係
等你整俾我

真 食大少少都勁貴

吹啊

我都係

Hello

其實想知脾氣差係咪真係好難改

出面d野食下下都5,60 以上
真係好難唔破產

Hi

又有巴打，正

你兩個含同一條有冇得諗

得自己驚咁悶 梗係大家一齊驚架嘛

真 快食屎

個人比較感性 難啲控制

係

我都成日嚇親人架

佢幾歲
覺得人大左就會收火

我細個個陣對父母脾氣差
修心養性其實唔難，不過我不能代表全部人

我煮

咁夜？搞緊乜

3p

MFF

我之前試過冇人陪真係自己去左食

上連登

識煮飯既女仔好吸引

21歲 仲有冇得救

有幾正

今次真早抖

我識寫不過地獄料理

又讚我

頂比你捉到字虱

有棍

有
應該會慢慢收下火

我最多吉邊自己食

下次再傾

早抖～辣辣

呢度啲絲打好渴

nite辣

我都想呀
隔離啲人應該心諗 咪嗌啦八婆

我都係 周圍睇下 個個台望下 又差唔多天光

仲咁細 實有得救啦
不過呢D野係要自己覺醒頓悟

牛緊u

我老啦 爸打接力

巴打你大概幾時開始脾氣變好左？

搵條仔塞晒落佢把口

下次煮比你食

成熟

夜晚 諗返起都大膽

係你姐

暫時未遇到

係咪氹小啲佢有幫助

上面有2個a0絲打

毒死左冇命賠呀

有人叫我？

80後已婚爸 算幾成熟

幫你餵飽呢度啲巴絲

咁應該會比人打

係咪叫我

好早架喎 中3, 4左右 已經唔會對屋企人發悔氣
無了，我係對愛自己既人特別認真，對其他事都無乜野，好隨性

巴

我幫你拍片

我叫得叔叔了

吉邊都容易啲接受到
我嗰次係去食韓燒 不過間野本身唔出名都冇咩人
所以先夠膽行入去

巴？。。。。

轉gay

我feel到你好認真
loveu

抵鬧，應鬧

可能有都真係唔出奇

下次唔好啦

認真既男人

。。。。。我呢

下次坐你隔離枱

我都反思左好耐，只係覺得兩老對自己太好
我唔識點回應佢地，自己又唔知想點，咪對佢地起晒鋼

尾三嗰句好man
不過反叛期唔小人都經歷過既

我試過係韓國衝入去話食韓燒 但佢地話一定要2個人一係就俾2人份錢

吉邊已經係我極限

比人即場攞去烤就有份
覺得自己把聲唔好聽

剩係經歷過一次 比我依家都冇依個膽

我試過一個人生日去海洋公園玩
已經無咩人係做唔到！

google下可能真係有

盡孝心，報親恩

我去瞓啦
唔好太掛住小妹

好尷尬

好行唔送

我未試過

生咗 冇既 見步行步 個人認為太有計劃 到頭黎辛苦既係自己

goodnight水水

imu

等你扮鬼嚇下我

巴打加油祝福你哋一家

早抖啦

bye

現實會打亂你既計劃

嗌緊我？？

肥又點jack 肥都可以好靚架嗎

你是咪覆錯

我是女神

你係少少

我都係但我係狼吞虎嚥
反而覺得愈食得快愈吸收唔到

屌老母依家先追得曬

我唔扮都似
想當年中學嗰陣pat陰遮住隻眼啲頭髮遮左半塊臉

小妹都係沖個涼姐

b豬

追po追屎me了

不要為俗眼收斂色彩

我都係水

碌鳩洗乾淨未

等等唔好急 排好隊
切舊肉比你食住先

你係喝喝

哇，痴線 瞓一瞓就關（9）
同埋又睇到啲人係度抽我1q題水

乾淨曬想含？

水水！

當係上左堂課啦 對下個要更加好

bbi miss u so much

樓豬做返樓豬了

渣完高達返黎啦？

高達巴終於上水！！！

ok。。。。
水水囉！

你又可以攻擊我了

格劍

當時真係成隻鬼咁 睇嚟大家都mk過

來吧我什麼都應承

頂我都係ipad

yeah bb好乖豬 抵錫

返嚟啦

咁女有留頭髮唔洗MK都扮到
仔就話MK先扮到姐

我唔容許有人笑我嘅高達BB

掛住你嘛

我宜家已經mk

咪同我爭啦

我個豬波冇乜肉唔好意思

我都掛住你了bb

喂吔 咁分法 無肉食啦

我200噸，食死你哋

不了

又報大，明明46頓頓

含你，嘻嘻

我嗰種係非一般的mk
係忘了愛嗰種feel

好多未見過既巴絲打

食飽飯脹咗嘛

唔比喎

係 都唔知邊啲係小妹

Hihi

依家先上水！幾點呀！

我都接受唔到出軌 不過有悔意都衰唔哂
或者因爲我見過再差既

我先75kg

我囉屌問到第九個post都唔信

你只可以愛我

有幾差

信你喇 大波白滑呀嘛

我後期少少

我坐爆你都得嘻嘻嘻

咁就差唔多 抵錫！

MK妹

我同欣宜差不多！

好重口呀

你唔好侮辱欣宜！
佢邊度有46噸

我同架坦克差不多囉！

樓豬一定唔係

你巧牙

咁咪啱我囉，我渣開高達

係時候又宣傳有無新巴絲無聽過高達巴嘅1q題

打完機仲識上水幾好

出完軌仲係到同fd曬命話食到個大波兼周街同人講同ex性事囉

巴打係咪嗰隻海狗

樓豬會恐嚇你

未聞1q題

又欺凌我

正

一上水就追擊我

啲人成日拎我啲丸丸補身

G持

真係會好崩潰唔好搵返佢 條刺真係一世

嘩～你真係好好呀
點解既

啲人好衰

追擊樓豬可獲得大量經驗值及聲望

唔俾打飛機！

我係後期再重現返前期既mk咁先攞命呀

拿 我無呀 好尊重你地兩個既關係架
我係衣櫃裡的小妹

你點知佢幾多 唔同你係本人？

坐斷我碌鳩

巴打係咪有1q題

好正，女王

對你好～

冇

好想揸高達

巧期待

你應該收錯風
召喚多德巴救駕

連你都咁

好想比高達揸

訓先，各位good night

射撚左今晚得寵

大叫都沒有人來救駕了

我以前是冠軍

Note

樓豬不離不棄永遠G持打氣區

你一日射幾多次

大黑豬啲肉你係咪真係要

早抖了

早抖袖b

no，我坦克嚟

又話4p 曬哂啦

我好輕，放心

一上嚟就講啲咁嘅嘢

嗌破喉嚨都無人救我了

破喉嚨

good night

點捨得

dont ff too much

多德巴
永遠不令我失望

錫啖姐姐，我幫你打柒佢哋

數唔清 好多嘉明的味道

起高達巴底最底有，兩頁開估一頁自爆收皮

你唔係16號愛人，你係16號人造人

gdnight

巧牙

邊4個

屌你屎忽
洗唔洗轉得咁快呀！！！！
比我開心多一秒得唔得！！！

最緊要你kai針

我唔知喺度講會唔會好怪又打斷你地傾計
我無乜交心朋友，傾到計的都係女仔frd.....

不斷反省都唔掂後，我知道個問題喺自己度
一定要自己解決，唔可以再依賴人，搵不同借口，所以咩人都唔搵，自己摺埋睇書，上網，搵復合，面對錯誤，改過等等解決方法

但一個人真係好辛苦
好似每樣都係錯，番唔到轉頭
我真係頂唔住我真係好辛苦
對唔住啊，對唔住啊講幾多次對唔住都冇用死仆街

笑左笑埋右

喇

有無見過沙煲咁大既拳頭
出黎隻揪

搖我啦

生命麵包

求圖

我

射咗啦嘛

自己黎報名

我聽到都好憎你
應承自己下次唔好
女朋友建議唔好搵住
諗清楚自己想點先

我會用愛，融化你嘅怒火

詳細少少 我唔係好get

含左含埋右

你就正 女人湯丸

識啲野喎

feel到你有悔意嘅。。。。
真心，唔好有下次啦，對方真係會好傷心㗎
不過殘忍啲講句，你放過個女仔啦，求你

我唔知你地關係破裂到咩地步
但係你真誠道歉同其他行動可能會打動返佢
如果佢真係完全唔理你，你做乜都無反應就放過人地，放過自己啦

講完～

我得一碌

DLLMCH

無啦扯唔起 又拒絕我

交比姐姐啦！

唔緊要呀 我都係同女仔容易啲傾計
唔鍾意一個人但又成日毒埋一二邊
一齊加油！我最好既朋友都係當初自己迫住自己撩返嚟
有時迫下自己都幾有用

搖撚準備

想試下你既愛 come on

識食

屌我個yogurt雪到變撚咗石頭

傾到計嘅洗咩理男定女 但你要將佢定好位
有咩唔開心搵我 雖然我唔係成日上

瞄撚準未

我講緊含淚 唔係你碌野 嘻嘻

好似你碌鳩。。。。

傻西

Ok pmed

一碌碌眼淚

你又知？

你擺冰格個層？

百萬富翁題：到底當時條女講乜？
Ａ：條撚準備 Ｂ：瞄撚準未
Ｃ：搖撚準備

拒收

幻想。。。。。

咁都幾大碌下

我老媽子放佢落冰格

我就覺得係c

不要再說了.jpg

係咪搵我，我係一芳等你

咁我收返 因為你老媽子唔係傻西
不過你係

以上皆是

B！

又發功
5/10 再接再厲

射準啲

學術性討論要過成人台

屌你

我都係0

好似唔覺眼

我pm你傾淫嘢

本人公平公正咁評分

屌食緊冰咁

laurel 同yanny

因為佢係pm我呀！

想試下 再攤下先食會唔會好啲

射邊好

搵手包住佢，打飛機咁

我好興奮.jpg

合格都唔差

幫條雪條含

返黎搵我啦咩衰佬

外國ig成日教人雪黎食

2/10，再接再厲

呢隻馬仔真係好好食

人要進步
支持你ok!?

一直喺你身邊

係手呀

射屎眼不會懷孕

其實唔錯不過有啲難畢起

呢隻手仔真係j死人

有你係到已經心滿意足

屌諗起中學班撚樣

成碌野都係你D爛屎

咪撚J人隻手啦，隻馬仔堅好食

好
有你嘅支持，我一定努力

屌你隻手幾正。。。。。

係咪乳酪雪糕咁

江交棒心情愉快

focus返係馬仔度

白啤

好撚正 pmed
我都無得食

save 低先

好撚官腔

係exact7ly

你又唔係唔知佢地鐘意j手j腳j賓周

求六合彩number

靚女唔屙屎㗎喎

手控

咁正喎 可以一試

好想含撚

以前我喊 男朋友會同我傾完先訓
而加 就：咁都喊 之後訓

我剩係j你啲肚毛 幾時有新相

餵我食啊bb
想拖住你隻手睇戲

千年屎漬

話說呢早排好熱成37度
跟跟我個頭好痛
原來比薯仔揼親

Tg hugo1991

我個條

耍吓花槍都係浪漫嚟

留名等睇

一齊咗好耐？

仆街 我氹你 唔好喊！

我都想睇

OK
btw 圖呢?

白啤先正你

但佢以前唔會咁 搞到我好唔開心都未傾

sent pm

就兩年

"得到你嘅鼓勵，我嘅人生依家有個新嘅開始，我餘下嘅人生所绽放嘅異彩都係屬於你架"
咁樣得未

哥哥要唔要

真 普通藍罐不了了

可能要講英文先得

幫你奶乾淨

唔明

其實係小事 但我幾件事諗埋一齊就好唔開心 所以喊

屌你 高達巴話講英文先得
想聽你講

屌好肚餓

明了
我以前都係咁

I know

中暑～

我嗰個都係 可能我喊得太多次

哥哥食得好撚偏

通常即刻解決 今次新問題 但小事尼

食豬柳強

貓都驚?

我諗咗好耐

巴打你有冇考慮去紅館開棟篤笑

Coffee tea or me!?

又Bin c

唔好咁大聲啦

一齊食？

me!

屌

我諗到訓唔著 佢係隔離訓到咁

中薯....

係咪你自己作

join

媽～好柒丫

想點呀威巴想一齊爭？

聽日買定多啲乾糧擺起屋企算

陪你掃貨得唔得

過黎我到訓 唔好同佢計較！

對比你地係嘅

咁撚似以前既我

我都好肚餓 但唔想又刷多次牙

好好笑

唔喇 驚佢地返唔到屋企

來沙田

我都驚佢覺得我煩 所以有2次匿埋喊 比佢發現咗跟住佢又唔開心 話以後要同佢講

巧牙bb

都好既......起碼你會比幸福下一任

因為笑死左？

想唔想聽更多

求挑基

我刷咗照食

來吧 我話左支持你

你英文咁好 挑唔起

其實成個月冇喊交成日都sweet下喊下 不過喊下交係增進感情既

pm拎門票ok?

我係呢度最卜卜趣嘅人

唔鍾意未傾好 佢就訓左

一齊睇ok?

係樂而忘返

我之前一直都係匿埋喊完捽眼
後尾試過比佢發現左之後就瞞佢唔到
但試過一喊比佢厭我煩 但真係好難忍

.......

我都係沙田 join埋

我明但係我係唔想既真係合一合就收咗皮

食豬柳強？

okkkk

小明呢 有一日就去咗M記度買薯條食
咁薯條咪有分三個size嘅
跟住佢嗰日好豪咁加大咗
但係發個難食咗勁鹹囉

知唔知點解

ok pm me

又要開新po

i go to school by bus every morning

但佢見到我呢埋喊之後 佢自己都喊因為佢搞到我唔開心

食乜都可以

....why

比你坐VIP席又點話

唔刷返硬係有啲唔自在
不過岩岩醒起依家我屋企都係冇野食

到時再提一提我plz

佢頭先都話好眼瞓 但係要聽我講埋先

你手臉咁慢970開定差唔多

依家開，陣間又……

一拳打散你

兩頁後開估

邊到慢 快過保特

one punch 係你

即係好似上堂咁 知係要聽但係眼仔收咗皮

又咩
依家開會唔會太早

好高興認識大家
小妹要訓先 起身再講

訓唔到呀

Thanks and fuck you

Gn

爭你ok?

比人搶。開定啦

你射精就快過保特

hi

gd nite bb

早抖

即係聽我講嘢唔重要

耶 好衰架
Pmed

好浪漫下
我都未見過我男朋友喊咁制

聽你話

上堂啲野勁重要囉

有時米又係訓醒先講反 但我夜晚就自己諗到喊又訓唔到

因為big...

你見過？

好想好似老師咁敲抬叫醒佢

我fact checked

好彩我幾點醒都得

恰我啦開始

我都唔鍾意隔夜
解決唔到真係會訓唔著教 好似我依家咁

又搞我老公

你依加做咩

未訓既咪入黎傾下計囉（10）

開左啦bbs

射精1.5TB/3s

我依幾日都係夜晚訓唔著跟住晏就訓幾粒鐘

我含完

又話瞓

老公！！！！佢地蝦我呀

Sem break?

你含大

岩岩先嘈完嚟

...
ok 吹你唔脹 5/10

咁幾時搞埋我